[I/A] 事前預約！高橋留美子正版授權《犬夜叉 奈落之戰》

GameNuts 遊戲平台今日宣布，高橋留美子正版授權的 3D 動漫手機遊戲《犬夜叉 奈落之戰》開放 GooglePlay、AppStore 雙平台預約。此外，繼先前首次曝光角色技能玩法的影片後，今日也率先公開「許願樹系統」及一系列宣傳原畫。

官方表示，《犬夜叉 奈落之戰》精心忠於動畫原著，不僅採用動畫原班聲優日語配音，所有遊戲情節也都原汁原味還原動畫劇情；並將許多動畫片段鏡頭融入遊戲過程中。

遊戲中也加入了一些特色系統，讓玩家能夠與人氣角色進行互動。「許願樹」將是玩家在遊戲初期就可以體會到的特殊功能。隨著遊戲中劇情的推進，主角們不時會將自己的心願寫下來懸掛在風鈴上，襯著風鈴的叮噹聲響，訴說心聲。

玩家進入許願樹功能後，可以點擊主角的風鈴，查看繫在風鈴上寫著心願的便籤，並依據自己的判斷回覆角色，進而增加與角色間的親密度。

而包含許願樹玩法在內，遊戲中還有更多增加角色親密度的內容，隨著參與每一個功能，增加角色互動的親密度，還將能夠解鎖更多例如洗澡系統在內意想不到的玩法內容。

登錄LINK:

《犬夜叉-奈落之戰》釋出角色技能玩法影片

好似動畫咁，留名

跟足黎做 有追犬夜叉既一定要玩

個殻好似拎 死神出過個隻MMORPG 咁

仲有冇人玩

玩緊 3ser

幾好玩

3ser揮手
我喺日暮神社

大家抽到我未呀

要課重金

我見到有啲歐洲人5抽中一隻 cls

卡44lv到 點升44lv